去一個月瑞典大約要洗幾錢到

如題
唔計機票同住宿
正正常常咁生活計

自己煮飯其實食野唔貴
交通睇你幾歲同埋邊個城市同埋會唔會踩單車etc

30k hkd

睇你幾歲， 25 以下好多博物館免費
我果邊生活一個月： stockholm用10000 度
goteborg 7000
早餐 炒薯仔粒 or整pan cake 15 蚊有找
下午 70 蚊
dinner 150 蚊
車資 500 巴士卡
包晒所有野 船 tram bus

下年去goteborg exchange

午餐 nordstan食自助餐都係6x kr
其實唔貴。。。牛奶先抵 去hemsop買11 蚊支

以前住goteborg